Стэп Проект-2 -"Форкио"

Участник:

1. Спиваков Дмитрий


Задание для студента:

-Сверстать шапку сайта с верхним меню.
-Светстать секцию Here is what you get.
-Сверстать секцию People Are Talking About Fork.
-Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. 




